開始成日會想放棄

一定會有人話諗清楚先，次次都諗過，真係好驚有一日會做。
自從個日同咗女朋友拍拖，我以為日日都會好開心。
直到有一日我發現原來一直以嚟，我地之間有咩唔開心嘅事都係我就佢，我會主動氹返佢。但係佢可以係我唔開心嘅時間話：「唔理你。」之後都係我氹返佢。我好攰，我都想有人遷就我，我啲情緒都好難控制。
有一日見到佢以前嘅連登post，內容話自己好愛前男朋友，佢前男朋友出左軌三次先分手。我開始會比較點解佢會咁愛佢前男朋友，因為我一直都認為出軌係唔可以容忍，自己都一定唔會做，我都諗唔明點解啲情侶另一半會出軌。 佢仲會就佢前男朋友，睇得出比起對住我，我只係令佢開心嘅男朋友，而佢就唔洗理我。所以我感受好痛。
雖然愛情係最大原因，再加上各方面都有壓力，例如諗到結婚買樓，種種因素，所有壓力加埋真係好難撐落去。

對唔住

我覺得係以前嘅事令到你女朋友變成而家嘅佢，會唔會係因為咁佢對人冇哂安全感唔敢付出太多？亦都唔排除佢對你只係鍾意唔係愛
可以試下慢慢建立返佢對人嘅信任同安全感，令佢相信唔係個個都好似佢ex咁差，兩個人喺埋一齊唔容易，好多野都要經營同建立，不過如果長期得巴打你一個付出，段關係真係唔太健康試下同佢溝通下先啦

香港地個個男人都係咁上下啦
除非有父蔭

共勉之

我有諗過佢今日咁做嘅原因，我會好好再考慮下一步。 我一直都好珍惜兩人一齊嘅緣份，覺得好神奇。 自問自已一定唔係肥矮毒，好想佢開心，真係好想可以好開心一齊一生一世。
最後多謝你分析

OK thank you for your sharing next

我都會有諗過。（啲拜金港女我一直都唔會留意）
我女朋友唔係拜金同物資主義嘅人，好慶幸。
父蔭呢啲已經早唔屬於我

一係就放棄
一係就做個男人，頂撚住
你都係拍拖未去結婚生仔父母轉老買樓買車

其實講真 人根本係犯賤你有嘅嘢根本就唔會珍惜 呢種女人唔值得有你咁好嘅男朋友